Collins, echter, was niet ontmoedigd om weer te spreken en de minachting van meneer Darcy leek overvloedig toenemend met de lengte van zijn tweede toespraak, en bij de aan het einde maakte hij slechts een lichte buiging en bewoog hij zich op een andere manier.
